有無人真係內服過雙飛人藥水

唔知係咩味
但唔夠膽試

試過 似甜酒

細個bbq肚痛 屋企人話好有效
滴左幾滴落杯水到飲
飲完真係唔痛

加少少糖幾好飲

係逐滴滴落去條利到？

warm water
few drops

係啊 好細滴

薄荷味

留意下佢個成份 你會發現原來只係薄荷同酒精
夏天好熱嘅時候會滴啲落冰水度
好正

人地法國直頭有雙飛人梳打

好想試下

好臭，有屋企人飲

之前胃漲，喺杯水落一滴，飲完即嘔，嘔完舒服晒
唔知係佢有效定嘔有效

加幾滴落朱古力雪糕
變薄荷朱古力

30ml 雙飛人
60ml redbull
雙飛人bomb

細個腸胃炎不停屙嘔 屋企人係杯水到滴左2滴 飲左一啖嘔得仲勁 可能我接受唔到隻味 好怪

中學嗰陣見過有人雙飛人撈辣油燒賣食

cls

之前喺餐廳廚房幫手，少少火舌燒到。之後就係咁倒雙飛人，過一排唔痛同冇水泡

法國野梗信得過啦

歸酒精類飲品，唔能夠賣俾未成年人士

晚晚飲一枝

一般法國超市會有?
定要藥房先有得賣?
好想試

我一肚痛我媽會叫我滴落太古砂糖到食
又甜又涼幾好食

滴幾滴落水飲有咩問題

本身肚痛即刻唔痛

正 你同學真識食

最近肚痛飲完就見到呢個post

平時用開雙飛人打丁

之前唔知邊度睇到有人去check話法國check唔到呢支野

btw，細個十蚊枝，而家賣到四十

試過搽飛滋
痛到仆街

細個病都溝水飲
幾有效

當水飲

雙飛人有中文網址
http://雙飛人.香港

咸咸地，細個飲過，即刻肚痛

其實雙飛人功用麻麻

淨係飲過一次，滴幾滴落水飲好似幾甜....
問阿媽再來一杯，佢話太貴不了

細個感冒喉嚨痛
老母叫我直接啪落喉嚨
一啪 我屌你老母 好似飲鏹水咁但係又薄荷味

跟住又真係好返我屌

有無人試過滴落屎眼

其實即係飲酒

內服超有用肚病嘅話

千其唔好用雙飛人打J
之前聽個fd講 話會有冰火feel 即刻問老母借支啦
屌 一開始涼浸浸ok爽 但覺得唔多夠喉 再加多少少
仆你個街 突然條J好撚滾 好似著撚哂火咁
即刻狗衝去淋凍水 老母仲問我做咩鳩

竟然有人冇飲過
平時最鐘意飲凍檸飛

你衰貪心 落一兩滴加ky咁卒就好爽

有次胃脹想嘔試過飲 但飲完反而嚴重左
跟住我唔知係咪潛意識relate 左想嘔嘅感覺落枝藥水度
搞到之後逢親屋企人拎枝野出黎搽
我聞到陣薄荷味就會有d想嘔

雙飛人呢枝嘢真係好撚屈機
止血又得, 肚痛攞嚟搽係個肚度即刻冇事
但我細個試過, 冇事冇幹攞嚟搽肚, 係會痛撚到仆街

肚痛一定係飲佢
正到仆街

飲過，係有效的

雙飛人 白花油 保心安油都內服過

用過 唔計可以內服呢樣
白花油好過佢 但白花油陣味唔係人人頂得順

白花油係咪可以內服

和興官網有寫

**注意及警告**
外用忌食。

有一日呀媽煲湯
我飲落去 哇 同平時唔同味嘅
好飲左好多
之後問呀媽
丫 做咩啲湯好飲左
呀媽先答我 加左幾滴雙飛人

吹大左啦

前晚係屋企無聊見到有支雙飛人都滴幾滴落口
甜甜地幾好味

算好味

貨源緊張左幾個月
年頭三十幾蚊
依家近六十
屈臣氏果d正價成八十幾

以前細個唔知飲得，我老母叫我飲
我以為佢想毒死我 死都唔肯飲

喉嚨痛就咁滴入口
真係好快就無咁痛
有冇藥理撚可以解釋下點解咁神奇

熱氣飲一杯好撚正

其實係加左薄荷味既酒精
以前落吧見過有人話啲酒唔夠勁
加啲雙飛人落去
仲會好飲啲

我平時用開雙飛人黎消毒耳環
唔知做咩呢兩個月去藥房買極都買唔到
最後硬食屈人寺價

唔係好似廚師腸咁啊

薄荷味
幾滴已經成陣味

成日用 個肚有風就病果時
食幾滴 輕鬆解決

咁貴用黎消毒
火酒得啦

聽咁多位分享
真係神仙水咁
有無專家解釋下
應該無乜藥可以外用內服

落吧叫杯雙飛人 on the rocks先,實cow死囡

原來法國真係有雙飛人
之前去法國又唔覺有

其實雙飛人只係薄荷水溝酒精

整cocktail好啱用

有 胃氣脹時食少少好快好番

屌你藥房炒到78蚊支

返工有個癡撚線同事隨身袋住一樽雙飛人，得閒無事就攞出嚟啪兩滴

細個有次病肚痾好撚唔舒服仲柯水
結果一飲完即刻柯到完整一舊靚靚屎
(個型十足十朱古力雪糕 )
不過我印象中係唔好飲

火酒好易倒多咗
雙飛人幾滴啱啱好
同埋一朝用幾滴，一樽都用成半年

滴完果一下仲撚痛，係過一陣先好返啲

我都會用黎消毒耳環

好多年前高登已經有人吹奏過，笑撚死我

其實蒸魚落兩滴係幾好味

陪阿嬤去屈臣氏買藥，佢買成五六枝雙飛人，我問佢咁多點用，佢話佢上年都食左幾枝

我:

舊登好似有個po雙飛人可以溝咩飲 記得有個乜撚野凍檸飛

花生油 粟米油 芥花籽油都內服過

cls邊間 邊度
我樓下賣三十幾我都覺貴

有次食完譚仔大辣
食完個肚好痛 即刻飲兩滴
即完好 跟住果晚痾完
個屎眼比火燒咁 即刻搽兩滴
唔小心搽多左 條j都惦到
成晚扯住旗咁訓

樓上班會然 都唔知邊個9up邊個真

超強薄荷味

有冇睇有冇正貨標籤至好買

我覺得好臭
但有時唔舒服臭都要焗住飲，飲完就舒服矖

有排幾鍾意晚晚都滴落水飲
上癮

多得支那人，依家貴左幾倍價錢

變埋調味料 乜事

Cocktail